星期六仲搞遊行既係鬼！

頭先睇到日程表，
今個星期六有個遊行：

保護小朋友
停止使用化學武器
家長X小朋友 遊行

日期: 11月23日 (星期六)
時間: 11AM
地點: 九龍塘沙福道-->喇沙小學

*反對過度/不合理使用催淚彈*
*反對違反指引使用催淚彈*
*催淚彈殘餘物引致兒童健康問題*

*不反對通知書申請中*

咩料呀！！！！！！
送頭去減少手足去投票呀？
有朋友叫人去既叫佢收皮加用下腦
係咪一定要今星期六搞，到時拉晒手足投唔到票？
搞手請入黎同我理論

勿去 勿送頭
光復香港 時代革命

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

自推呀

無論你仲信唔信選舉都好
至少保障自己有得投先

呢個遊行點睇都係和理非, 一面倒反對遊行反而唔make sense

係

宜加和理非都照拉呀！！！！！
仲要保護小朋友，即係想叫啲家長同銀髮出黎行，
佢 地 個 個 都 有 票！

抗爭左咁多個月 淨係可以今個星期六搞遊行？